[Hello!Project討論區#60] 飯窪春菜今秋畢業

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

等陣先等陣先 唔合理喎！

如果一早決定今秋畢業 咁做乜下年春 hp大影相會仲要預春菜？

11月連埋hp單嗰堆event
咁賣命

比啲假希望啲飯

邪魔しないで here we go 個首係咪唔會再唱
雙haruna走埋

唔合理 如果一早知佢走 一定預早宣布埋

最多揾過其他成員講嗰幾句口白嘅姐

10期得番同麻醬唔妥既石田
點搞

4月都未開始抽
要抽走個名有幾難

岩喎 咁咪要重經 有3shot

睇10期內戰
會唔會搞個10期tour

啲春菜推一見到4月個到仲有春菜名不知幾開心
欺騙佢地感情

10期event: 隻揪

冇左個種原汁原味
重點係haruna

石田&麻 10期event ：好きな先輩！

唉 孤高的麻

臨受付前先話你知走啦
唔要你啲錢啊

通常都會寫定D免責話成員有可能變動咁架啦...

唉 有d唔開心 最緊條菜開始愈黎愈靚

屌第一次又係最後一次影相

好彩你今次join咋

出面有更好嘅發展 唔需要你地啲錢

夠晒刻骨銘心

2018-01-29 22:13:25

仲有畢業event等緊春菜巴

咀落去 如果唔咀 會唔會一世遺憾...
明明同你心愛既人咀親近
但就係冇勇氣咀落起...
明明知道係最後一次...

然後成世都會諗起..點解....

我已經請左假唔返工 自閉

盡做奉勸大家，能力許可的話有event要衝有con要睇

我咪講過有flag!!!!!!

炒到千幾yen了

溫馨提示：會場附近有間警局

Pia 同我一齊衝秋con啦

哥哥帶你地去玩

AGGER

錢唔係問題 成世人流流長 可以再搵

但春菜 成世人流流長都未必會再遇到佢..

升價了！

麻巴幾多月生日？可能我先係哥哥呢

炒家死全家

唔賺多啲錢 9月大量購入握手飛見佢？

10月11月團歡迎大家

我要回一回氣，一月啦

我唔係大你1年咩

我諗起橫山爸爸死左個次
個賣家即炒價 （知醬dllm圖）

10月join me lah
福岡易買飛呀

一月就少左個人啦

我仲想11月大阪睇埋紅葉 不過唔識買飛

你唔係92咩？

你出句聲，大把人幫你

係咪錢解決到既問題就唔係問題

sure

抄低兩句日文上twi撲飛
不過大阪場應該要多少少銀兩

大師toかみ：雖然細細粒但係希望佢培養出強大嘅氣場

新人

年齡是秘密

CD ROM

My love love love NHK hall

Fking awesome!

都係四大長老

新人留名～～～齊齊一齊留名～～～～

好好唱口

我係最友善同善良既正人君子
唯愛麻醬既麻巴

準備入多7張 5部4 6部5

我覺得你應該現場喊埋出黎
春菜都會喊 唔捨得

係人都知你係加加加加加加加

你又黎拎飯盒啦？

Oh my god!!!!!!!

我而家都想

笑左

最衰都係你地
搞到連cd rom都以為
我真愛係加加加

群眾嘅眼睛係雪亮嘅

明既... 要時間冷靜下
我當年就係冷靜唔到 出埋坑
連龜既畢業con都冇睇

反正係咪都我最先

其實我官網睇大阪唔係9月9先賣飛？

fc已抽

上水有禮物

雙紫巴消失左

我 要 揀 飯 盒

9月9係一般票 但會係最後排

呢排唔係咁開心

你地成班屈我

畢業場有冇人幫手買飛

其實我想畢業post版頭正常d

原來你一直都喺度

我發現原來好多人都係度 但冇出聲

咩事唔開心

700？

呢位巴打錢唔成問題的話
我會建議你買黃牛
買頭三行

有圖為證

我係經驗人士 去演唱會門口買啦

證據確鑿
鐵證如山

唔係我黎

就算唔真KISS都要AIR KISS

幾錢到？我見其實一般都7500

我諗我班女女無咁快走
比多少少時間我，我要拎d錢完成左我嘅嘢再衝摸手

流住眼淚咁kiss 求春菜完成自己夢想

我冇你咁好運氣，我上網買開，明碼實價

同好朋友反面絕交

識左幾耐

幾時到佢真人上水

20000up

3年

認真，你去得成話我知，送一張握手券俾你以示鼓勵

上次gakisan爆合照已經開心死

りほ飯

做咩反面先

cls
usa有無咁紅呀
連stickers都出左佢地個動作

黃牛價 估計 （歡迎補充）
頭3行 35-45k
4-9行 20-25k
10-15 15-20k
16-後排 8-9k

當然左中右 角度好唔好會影響
運氣都係最大因素

開場前最後買會跌破原價

個動作本身已經紅

好C-UTE...
勾起我苦痛既回憶...

咁同我地做朋友

Twitter 買其實都唔平
我有問過 我果場 有張第8行 33k...
仲要同人價高者得

佢講一套做一套
欺騙咗我對佢既信任

你話去得成exchange 定衝con先
依家目標係群馬，如果去到，到時應該衝到con

係咁上下

求li巴到時候幫手抽阿也

本身啲鬼佬玩意嚟 之前個sem每次做完lab就同個同學咁跳

咁我果張超絕腳毛神席 10k咪...

仲有雙紫握手！

我係睇usa先知呢個動作

連登有愛

我諗住同完雙紫合照就第一時間同佢分享喜悅

其實都唔平 但去到唔通唔睇咩
錢可以買到既快樂 洗得開心咪得

咁就無得救了 信任破裂左就好難修補

同我地分享啦 依度都樂high

係，所以絕交

咁如果要買 幾時開始有人放到？如果大阪
or福岡又會差幾多錢
又可以睇下加賀巴真人

本身首歌都唔係新歌

我影完只有淚

以為你講下次天使新單開影相握手event

講起春菜 我淨係諗起呢條片
當時佢既應援色係朱古力色
係con到基本上睇唔到佢既色既螢光棒

仲有祝福

usa舊歌黎 ？

群馬好丫
あやちょ家鄉

都唔知邊個天才諗個啡色出黎

未必夠quota

仲有當初話目標係行性感路線

你同春菜第一次見，亦係最後一次
相逢恨晚

92年歐洲啲電子音樂

係 記得係英文歌嚟

原唱joe yellow

我想去影呀
到時候有錢先再諗
依家d錢要撥入留學基金

咁遠去到一般都買定飛啦, 到時先買有D冒險...

到時會有詳盡報告

二星期前先寄票 而家盲票唔抵
福岡應該易買飛過大阪

暗票就一直有 但唔好買 水人的
明票就公演前兩星期 上yahoo bid或者twitter買
或者去到當日演唱會現場

福岡未去過唔知 要問其他巴絲意見
但上年福岡有即日票買

姐係原價 官方的 實有得入場

阿也話群馬夜晚好黑

你們還有我！

你講咗咁耐都未搞
可能我仲快過你

聖好官肛 假假地

お洒落で多趣味で好奇心旺盛なはるなんには本当に沢山の事を教えてもらっていました

やりたい事が沢山ありすぎる姿も、私にとってとてもかっこよく映りました。

連東京都無咩夜生活... 群馬應該係讀書好地方

我連屋企都未返 忙到幾日冇打丁了

我撐硬你

盡巴我地幾時一齊いくいく？

等明票出先好買，之前年少無知買暗票中過伏

蘑菇講嘢把口唔多郁
好難聽

暗票係西到原價冇人要果種西

稍微炒得起 就會抽出黎單賣

我叫佢做龜頭

上呀！！

暗票唯一一次係好嘢就係中過hina fes第八行
其他都係後到傻

一月家族con或者三月hina fes
9月尾就知道我命運係點

命運會對衝con大唔大影響

可能2月會去日本，但2月得d家族con，唔想去

有冇人知3分鐘個段係邊度有得睇

森戶知都幾日冇更了 唔開心？

咁姐係係唔係都買左機票先啦
多謝咁多位巴打解答

得170買咁行穩陣 未睇過呢啲…
太近我就唔會買啦

好撚大

家族con係搏佢開頭同最尾落台un個首歌
好衝擊㗎

中意嘅前輩：飯窪春菜

會點

唉 知親

買左機票就會有得睇
人類去到極限就會發揮潛能 點都會搵到張飛

只要落咗地
就會覺得咁都要睇

full time讀書會完全去唔到
或者到時你整份返星期六日嘅parttime過我俾我衝event

如果前面un左新沼

好🍇大家衝con衝event呀

起碼都有三四個係你面前un
上次我係隔住兩個身位，睇住横知係我面前un

因為冇錢所以去唔到？

啱呀，之後就會上癮

去到極限 雙眼變血色 係咁問日本人拎飛

仆街 攞你張飛黎！
巴卡耶魯！！！

你冇得衝con咁咪姐係脫坑

然後就春秋二祭定期衝

我依家咪係
19春我衝北海道

仲神心過去拜山

19春已預定衝畢業
有得睇好睇啦

19春早安應該會停一停

2017秋ツアーをもって工藤遥卒業
2018春ツアーをもって尾形春水卒業
2018秋ツアーをもって飯窪春菜卒業

冇奶油4連畢

點睇都似加人

A combo

應該會成日心煩、多疑，亂咁屌鳩人

あやちょ都係あ字頭

禁斷症狀

屌AAA 大10期 咩都冇晒 點撚樣啊

點解
冇得衝event同介丁一樣咁痛苦

Ayumi

直頭會痴咗線

秋山！

禁慾

不過星期六日番下part time 都夠錢去啦

辛苦d姐 為左見女女 值得博既

其實中間好高果個係咪你地

exact7ly 係佢

四五六期仲要扶多陣

對唔住 個位真係好近台

仲要舉綠色

麻醬世界第一！

L巴

右邊凸咗出嚟個頭先係加巴

仲諗住係中間果個

要睇下七期咩狀況

佢一開波舉桃色架

係時候開始留意下一岡同高清團

會唔會橫濱黎個七期披露咁驚嚇

一岡團完全唔吸引，高清團好少少

我變左色呀枝野 早安18棒

不了

你以後舉紅色得啦

果日就係exactly咁近 成晚都剩係掛住望佢地 都冇睇舞

你地自己幻想下船船喺你前面用超必

同我而家全部舉黃色

唔怪得又咁鳩快出多本寫真啦

Kill me plz

so sad

ナルシスト

かみ奶奶仲互po緊橫濱相

忍唔住跟埋一齊笑

差唔多個個做到隊長都官腔，工作需要姐

我都仲睇緊路
不過應該一月家族con多

星期五萌衣

好想死 點解

我覺得佢做得幾好 d文最有似大人

有冇覺得自己仲未有果個能力
想佢再等你耐d?

我試過 我真係試過

唔好灰啦 龜走左之後 我好唔開心
覺得自己太廢

然後我用左4年時間去努力

明白松岡當時感受

似咩

炒狗死全家啦

Li巴
想問聲申請fc 後幾耐會寄卡？

兩三個星期左右

秋tour叫 GET SET GO 諗落都幾有意思

唔該

秋tour 應該叫 you are old

入會？

飯窪卒業でモー娘。非公認ユニット「トリプルＡ」が消失
8/18(土) 8:20配信

計下時間
諗緊遲下有咩抽

你都係記證寄飛去baggage forward?

早安少女組2018秋 tour - 24 please go

yes

今年春係1月受付
即係今年內收到證就抽到下年春

Baggage forward如果去到日本 再叫佢寄日本酒店
佢用果間本地運輸寫明唔記 票或文件

咁咪一定要先寄返香港？ 但會唔會勁趕

你講佐川?
我寄返香港啊
應該OK 我有聽過其他人都係咁寄

係 咁我學你寄返家香港先 用ems應該趕到既

如果趕唔到咪仆街

不過知唔知baggage寄香港用ems大約要幾多日？

ems正常2日到香港

咁應該okay 正 瘋狂抽飛

今次去日本開返eplus先
之前唔記得開 得返pia用

北海道真係一個好地方

どうでもいいことを連絡しあったり、２人してアホな事してみたり、人類やこの世の中のことを語り合ってみたり。

有卒業single了

趕唔趕得切搞single event？

點會冇
最後的搶錢

所有再高峰期成員都一定會有一首

are you happy

好似春水咁由朝握到晚

乳賀勁過隊長嗎？

對比香港係唔係要-2

隻豬係勁d

點會有畢業歌 all救世啦 件垃圾要咩畢業歌

應該要

睇下幾開心 件垃圾走左大家都係大波

因為佢有其他野睇

上天係公平嘅

屌又加價 炒狗死全家

生石麻櫻豬橫知都未更blog

我pia揾唔返個pw

特別賞（今後、メガネをかけて活躍してほしい人）
モーニング娘。’18

做乜9

見到有人話
聖會長=愛ガキ
石麻=さゆれな
櫻=光井

光井何德何能

講緊各期成員嘅關係

咁知同光井應該比較似

遙 兔都出左blog了

而家ハロコン緊 等今晚啦

係春菜卒con上會係大師讀信 ....

有啲諗頭
整首眼鏡單

愛香？
個面型靚咗

尖左

春菜走咗麻應該愈嚟愈似一匹狼 雖然聽電台同石田鬥嘴都幾好笑
PS: 唔係你地嗰種狼

呢句flag

要睇下遲啲兩個關係會唔會破到冰

そして、私の同期を見守ってあげてほしい

表面はバッキバキに強がる2人だけど、
内側はそんなことないんだ

係咪講緊石麻

其實唔錯

第一張有d jojo味

又真係似

開始有肌肉線條

...

邊個係攻邊個係受

啲腹肌

二期真係好正

行きのバスと帰りのバス、
座った場所が全く一緒で、
しかも隣がずっと佐々木でした。笑

ちなみに今日のタイトルも、
佐々木が決めました。(´∀｀)

咁明顯嘅答案

第一張似急尿

想像下加加翹住りかこ隻手 挨佢膊頭會係點樣

加巴會打死利嘉閣

好正

奶奶對腳

左邊好矮好細粒

屌 7張炒到3600 買唔到

圍埋都未到定價，繼續買啦

淨係買到3張5部 1張2500屌

1張2500咁仆街，炒家死全家

佢係1張3600屌 真飯好撚慘

嘩咁誇張，3600真係痴線

屌好嬲

見到呢個topic,即刻入黎睇下巴打你有無事

姐係平時唔入既

有名你叫偽飯

你返去揾樹愛羅啦
呢到無你既事

係咪有咩誤會？ 我的心堅定在天使

有名叫偽飯
唔好扮啦

我知
你的心好堅定係=Love有三個老婆

秋ツアー千秋楽まで
モーニング娘。’18の飯窪さんがだいすきですし、

その後の飯窪春菜さんもしっかり応援する準備は出来てます。

好彩春巴之前都入手左d摸手卷

請順序排列出天使成員名單

你地唔可以咁質疑我對瑞希、船木同奶奶既愛

聖隊你個邊有針

飯窪さんと一緒に居る時の和田さんのあの表情、とってもすきなんです。

飯窪さんにだからこそ見せる和田さんの一面というか。なんだろう。飯窪さんのパワーですね

斷正

你寫正係#1
係人都見到啦
使乜要針

新しく買った寒色系のアイシャドウを
グラデーションにして付けてみました

唔知船木買左咩眼影，我又想要同款眼影，仲要阿也都有

但冷色系唔會好難用咩～

可能秋con 有得睇示範

好似係上年想揾公司傾畢業嘅野點知撞正遙宣布走...

再俾春水截糊

咁本身香港可以歡送春菜 佢話想試下海外場咁樣

Asia tour果陣朝早集合前10分鐘先知醒

麻仲未更 睇黎好大打擊
唔係因為春菜走

而係因為要對住石田

YOYOYO

有機會撚下佢
👓：呢排有冇攰到俾桃揼骨啊？
かみ：冇啊
👓：咁今日應該知醒？
かみ怒啤

仲比前輩笑佢

桃一定揼得好舒服啦
揼到訓着教
桃桃我又要

繼まろ脫毛後我地有もも揼骨

我又要桃桃揼我桃桃

呢隻揼

你粒桃咁細，桃桃唔要呀

れいれい 春菜畢都講咁少 喊死春菜

我粒桃桃時大時細
依家好大抽呀

我要爆啦

呀呀呀呀呀！！！！！

一拳揼爆咗

ig個uta係咪堅？

ig名係咩？

uta_0624

對波
好地地繼續做，出水着一定好多人買

唔洗拎對波出黎都大把飯啦

分差的感情線...
島巴仲健唔健在

島巴

自從嗰次之後佢冇再出現過

有冇人用起底功能

呢排想的起心肝練日語聽力，但發現連上面條片都唔多聽得明
有無手足有經驗分享下

有波大鳩晒架啦 唔係畢業都冇炒飛狗出黎 屌 最後5分鐘 2100上到3600

UTA 賣大包...
本來諗住PB先有得睇既野, 而家無料...

係咪覺得好抵

仲送埋右邊...

鄉娘真係全部都樣靚身材正...

唔拆嘅話分分鐘HP第二團

藍光鏡

麻愈黎愈靚

愛香：麻既表演力好勁 我要努力追上！

生田有骨 北海道畢業

えりたちの今度のツアーで
北海道がないの残念。。。

石田

やりたいことがたくさんある気持ち、

とても分かります！
(分かるなどと言って良いのか分からないけど)

我忍唔住了

大師一朝早又寫詩

原來RIJ no MC 直踩係春菜嘅提議

琴晚發夢見到麻... 唔知受左咩刺激

個衰妹真係好痴身

又成日橋住我 用對波頂我

開始上神台

我琴晚發夢見到riho驚喜回歸

係真就好 不過21歲冇啦.. 唉

今次試下譯白話文先

TLDR：尋日一朝早就出發去左北海道。超眼訓。但係天空好靚所以都keep住醒。明明前日仲係熱到死，日出果下又暖又凍咁真係好難搞囉，下次都係睇定天氣預報先

昨日、北海道に向かう朝はとても早かったんです。ですが、早朝の空がとても綺麗でした。眠い目をこすりながら、頭をどうにか起こしました。

青い空の上に長い筆を走らされたような雲
横ばい
日の出する太陽によってオレンジ色に輝く
カンヴァスの未完成部分のそれみたく
空という下地が見え隠れ

この言葉もきっと未完成

猛暑から一変、肌寒さすら感じるほどの冷たい空気が流れます。
今朝は強く暖かい日差しと肌寒い空気が同時に私を襲いました。外的要素から感じる体感は心地よいのに、

いきなり変化する天気がおかしいのか、
通常の夏はこれだったのか、
なにが通常だったかもわからぬ心の中です。
戸惑いのまま過ぎ去ろうとする夏

天気予報を見れば心が晴れるだろうか

そして
飯窪春菜さんの
卒業発表後初ステージ。

昨日
卒業について話すMCの前に
バックステージで和田彩花さんに
抱きついていたのが印象的です。

緊張している中でも
しっかりとしたトークが
飯窪さんらしさと、強さを感じましたニコニコ

好深 睇唔明

咁解釋又有啲道理

其實有咩好研究
理論上點會無啦啦喺鏡頭面前踢其他人
係人都睇到啦

要做佢都唔會咁明顯
緊係番後台剪爛佢件衫

當麻醬蠢架咩

好襌唔係好睇得明

今日握手會呢套衫

會長上足電一定好靚仔

＜平成で一番好きなアイドルランキングトップ10＞
1位「前田敦子」（元AKB48・77ポイント）
2位「鈴木愛理」（元℃-ute・49ポイント）
3位「平手友梨奈」（欅坂46・29ポイント）
4位「渡辺麻友」（元AKB48・28ポイント）
4位「高橋愛」（元モーニング娘。・28ポイント）
6位「白石麻衣」（乃木坂46・26ポイント）
7位「松浦亜弥」（24ポイント）
8位「鞘師里保」（元モーニング娘。・23ポイント）
9位「嗣永桃子」（元Berryz工房・22ポイント）
10位「百田夏菜子」（ももいろクローバーZ・19ポイント）

＜平成で一番好きなアイドルソングランキングトップ10＞
1位「サイレントマジョリティー」（欅坂46・2016年）
2位「ヘビーローテーション」（AKB48・2010年）
3位「LOVEマシーン」(モーニング娘。・1999年)
4位「会いたかった」（AKB48・2006年）
4位「ポニーテールとシュシュ」（AKB48・2010年）
6位「恋愛レボリューション21」(モーニング娘。・2000年)
7位「言い訳Maybe」（AKB48・2009年）
8位「行くぜっ！怪盗少女」（ももいろクローバーZ・2010年）
9位「桃色片想い」(松浦亜弥・2002年)
10位「What is LOVE？」（モーニング娘。・2014年）

我地好勁 但前田典解會第1

Who???

離間夠未

講咩都有位入

仲箱推過我

正喔，睇吓report先

麻有用抖音喎

AAA永恆

有中字, D詞真係寫得好好

故事都有中字

公司會比用咩

Youngtown 春菜講
可能村內private acc掛

むろ好似都有用

逼我down抖音

搵到佢ac先算啦

或者等D買盤消化左之後再買

咁即係睇唔到啦 麻一定玩得好搞鬼

Ig twitter 都應該有啦 只不過搵唔到咁解咋嘛

睇一段應該夠我爆十次

買定其他人
到時交換

市場情緒波動 小心高追入貨

唔換啦 握下其他人都好

留名到時現場入貨

炒券如炒股

股票都係紙姐

大戶=黃牛

救命呀睇完event report，個心又飛走啦
幾時先到9/8呀dllm

好難頂

爆炸

痴線，椿工亂入mm握手event
橫山隊有山岸同秋山
知隊有安美
麻隊有小野
公平咩，冇衝event先搞啲咁嘅嘢

厄介オタ 唔比券就排隊握

是但一個排我前面應該都痴線

咁識玩

係咁索

到底幾時有得睇rock in Japan
好想睇佢哋有幾勁

好似要9月幾

好似9月

40分鐘馬拉松

我諗住幾號都好 照樣快閃

好抵死
————————————————————-
湯婆婆： 呵 勝田里奈 真係個浮誇嘅名呢 由今日開始你就叫呀勝啦！
勝田：我唔L制囉
湯婆婆：......
————————————————————-
故事完

彩虹post

泰國飯

香港飯呢！！？？
靠百式絲去為香港增光

你到時9/8咪可以咁

唔啦 可能太痴漢比staff blacklist 之後影唔到

握手會feel

又串飯

搞了

盡早把隻豬俾人強姦

盡：放開那女孩！讓我來！

係咪示範大家下次可以咁握手

RIJ生寫返貨了

毛巾繼續賣斷

※通信販売受付期間：2018年8月12日(日)11:00～2018年9月11日(火)23:59

3張橫2部入手 去撚下佢先

有無數過幾多人斬

佢地兩個喺台上啲互動好可愛

新沼係咪搣緊朱

麻醬會唔會原諒我
我依家成身罪惡味...

麻醬 對你唔住了

AS1422

咁狼死嘅，放開我條女

#as1422

聽眾問：大師走之前有咩想同大師做？

桃：想同大師行美術館...
勝：呢個幾時都去得啦！
船：想由member全員produce大師 幫佢出本寫真集 <<

アンジュルムステーション1422
Angerme Station 1422

AM 1422khz

好鍾意佢地

勝田

見到d勝田會鍾意嘅耳環，幾時先有機會送比佢

大家原來都有留意平時麻影相既pose
勁似

聖果個唔望鏡頭

可能直接寄過去u社仲好
今朝先見遙話收到啲人寄黎嘅信

CHOI, 7月14呀...

聖人mode緊？

聽力好差未聽過電台....

橫知好閃...

睇完report，同staff講完你想影嘅pose後面加句對住鏡頭捱前少少(句日文唔識打)，影出黎效果幾好
圖後補

原來有呢個方法

聖mode

唉....

依家係要寄

ブース入った瞬間…
ま>あっちむいてホイ！(上)
僕>(上向いて跳ぶ)
ま>ギャハハハ！勝ちー♪
僕>(怒)あっちむいてホイ！(右)
ま>(冷静に左)
僕>！？
ま>今日、全然ダメじゃーんwww

正到

8/19 サイン まーちゃん

S : はるなん卒業寂しいね
ま:そうですか？はるなん夢叶えるって
言ってたんで、どぅと同じ夢
S:そっか、卒業したら会う？
ま:いや、工藤とすら会ってないんで
多分合わないです

まーちゃんらしいっちゃまーちゃんらしいけど、呼びが工藤に変わったところ気になる

麻do正式玩完 畫清界線了 叫佢做工藤了

明明上一句先講完どぅ

再諗清楚d

定係有do嗰句係條友自己講

好想俾我隻朱攬吓

630我係入口個箱放fan letter

麻

loverin呢個髮型直擊我g點

用條馬尾毛掃你

做咩

飯話2年前就諗畢業 不過撞正do 尾形

咁姐係麻之前都係講真 如果唔係春水 麻已經走左...

咁姐係5年後先走啦

有d女仔好蠢 好信占卜

麻咁答令我諗起隔離46有發生過差唔多事情 仲要係上節目 對cp出名fd底 不過唔知幾時開始就無再喺blog po合照 個個都以為兩個散左 其中一個臨走前上節目 兩個仲嗌對方個姓 結果卒紺對cp一上台就喊 喊到完場讀信仲比人周到另外一個叫人唔好走
不過麻都可能已經決斷了

如果到時佢都係整呢d髮型我死梗

抵啦 46～ 抵呀

熱烈地彈琴熱烈地唱

佢光頭都殺到你 水汪汪既眼神

普通馬尾/放頭髮都叫睇慣
咁樣整一整都唔知望邊到好

都係望眼

朱blog個tag：我有俾錢買CD㗎
可唔可以拖住我

可以帶埋工人姐姐入去影？

小野田家個工人姐姐咁活潑既 喺後面做鬼臉

帶細佬都得，工人姐姐應該都ok嘅

搏小野田mum下個月加人工

工人姐姐有靚衫着

呢家人算係好老闆

每個星期youngtown最令人期待嘅部分

春菜：一つになりましたね♡

横山：なんでもしてあげる♡

加加：こんなの...恥ずかしいよ
<< 完全講唔到

春菜：すごい...ほしいぃです♡

横山：もう...どうにもして！

加加：そそこ...そこ...そこ...♡
<< 都係講唔到

下星期係櫻

咩時間？

星期六晚

係咪通常最尾先講？

發覺橫山讀呢啲工口對白好熟練
春菜走左之後到佢頂youngtown個位？

係 最後嘅環節黎

講得咁好一定食過下夜粥嚟...

好似啲call center同事個個合眼訓樣但一聽電話chok聲講嘢咁姐，無事嘅無事嘅

大概幾多分開始？

橫山不嬲係長期擔正

之前麻果集 我都覺橫山勁熟練 聽到扯旗

知都就上

踢完波攰到仆街，但係又訓唔著

仲有咩心願未了

嘩屌 一半了

'14メンバー、ついに半分になっちゃうのか

寂しいけど

常に進化していくモーニング娘。を今後も応援しています！！！！

呢個電台真是非常淫賤

琴晚浸完温泉 諗緊早安有無試過全員一齊浸温泉 玉帛相見

好有母性

星期一萌衣

收得工未

又揼骨
かみ傻咗 出完題唔記得答案

真係完全冇心機返工

比個大師你提下神

最後笑果下

喂

※先日発表させて頂きました通り、飯窪春菜が今秋ツアーでモーニング娘。’18及びハロー！プロジェクトを卒業する為、本イベントには参加致しません。ご了承ください。※

【ご注意】
ハロプロ史上最多、総勢55名以上での一斉個別握手会です。
一番離れているブース間の距離は約100m 移動に約2～3分かかります。
複数枚ご希望の方は時間内で参加券を使いきれる範囲でのご購入、及び、ご自身でのスケジュールの管理して頂くようお願い致します。

・ミニライブ(ミニライブスペース入場者のみ観覧可)
・ミニゲームコーナー 数種
・会場限定コレクション生写真くじ
・リアル脱出ゲーム×ハロー！プロジェクト

Mini live有7場
Game corner有幾款
同日仲要有握手
到底有冇人可以全部clear到

此風不可長

錢同體能都係頂級

如果mini live有shuffle unit就係神活動

【ミニライブ開始時間(予定)】
＜Juice=Juice ミニライブ＞ 10:30-
＜こぶしファクトリー ミニライブ＞ 11:45-
＜新グループ(一岡、高瀬・清野グループ合同) ミニライブ＞ 13:00-
＜カントリー・ガールズ ミニライブ＞ 14:45-
＜アンジュルム ミニライブ＞ 16:00-
＜つばきファクトリー ミニライブ＞ 18:00-
＜モーニング娘。’18 ミニライブ＞ 19:30-(入場開始は各30分前(予定))

一組一場

ポイントが一番多かったペアは全国5大都市(東京・大阪・名古屋・博多・札幌)の屋外ビジョンに放映される『mysta』の広告への出演権を獲得することができます。

嗶我頂

而家係佐々木中西

難得地會update

開頭個大特寫
U記我愛你

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

野中個歌詞位

人文字呢招真係好隔離村

突然科幻

新沼幾時脹到成個廣瀨咁架

好似本身都脹脹地

一個音，慘到

痴線影到個個都超靚
中間dance部冇我知close up

麻最後係正中間

官推三角形

又加 想賣幾多張
★NEWS★ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念 握手会
▼8/25・26 中野サンプラザ
dlvr.it/QgT4NS
▼9/1 広島文化学園HBGホール
dlvr.it/QgT4NT

啲poster

上天狗山睇夜景 竟然播拳工新單

打漏

我頂

原來有關聯

每二十年先出現一次嘅救世王者......

佳林教

咩地方嚟？

會唔會每隊都有個mv係有關聯

我仲覺得ayh個mv開頭好膠添
原來我一直錯怪左

幾時整返個小田教
之後對立

小田邪教嚟
Btw邊到入會？

小樽天狗山

終於可以慢慢睇首yeah yeah yeah

1080p真係好矇

最後zoom out hp logo果個位啲sound effect衰左
想做fade out但係唔知變左mute半秒？

桃有兩個細妹 ？

仲要去左遊水

仲搵member湊細路

估下かみこ定兩個妹高啲

母性大發

UTA大解放

數數下就黎又9月

夏天

成日都大叔, 有番個靚仔飯都好啦...

YO! SAY夏が

有聲

我又要攬攬
垃圾新沼冇得攬抵撚死

佢地除浴衣之後係咪得返內衣

可能仲爆
人地話哂研修同期

派你去check check

應該同小片friend啲掛，之前小片blog話隻朱同佢講話定慶祝2018/8/8，一年最多OO嘅日子

yo yo yo mic check

有冇人細個聽過

跳遠少少

Metallica

硬係覺得聽得太多日文好似唔係太健康

balance下

聽下鬼佬band幾好

如果天使出返一兩首堅rock嘅都好
雖然好似冇人carry到

成部機都係日文歌

間奏ダンスメン：石田・竹内・宮本・室田・佐々木・稲場・森戸・浜浦・山岸・秋山

稲場拎左Center

最新Dance部

浜浦・山岸・秋山 《----- 哈哈！！

WTF 麻醬做左HP Center？

麻醬Hello耳環

PV隻色好灰

知醬果日Blog話好緊張 明天有難做的拍攝

應該就係講緊依條Pv要跳Dance部

明明きっと私は 咁好聽又好玩
點解賣到成舊屎咁。。。。

屌 原來佢地咁多年朋友 睇到喊。。

次次聽小田唱歌就覺得好可惜

差好遠
唔好挑戰Ayaya D歌 好危險

感情既野。。。都好靠個人經歷

喺マロン既教法下keep到唔爛聲已經要還神

見到Twitter 有香港女飯推春菜
仲自製左好靚嘅螢光棒

まなか好型

成個pv最鍾意跳舞嗰段

不過起碼聽落去係舒服 無計 技巧同經歷都無ayaya咁多

救世第一排

舞有地上regular劇

春菜做銀魂

做邊個角色

★雑誌★8/31(金)「左利きの本」(川村文乃)

唔通上去講殺魚

冇野 聽錯

邊可能

可以做到邊個角色

經過間精品店 有名牌鎖匙扣

眼鏡痴女

猿飛菖蒲有巨乳屬性 春菜點做

それぞれ２人からも連絡ありましたが、尾形が「卒業までトリプルエー貫いてください！」って言ってきて、、大丈夫だよ、気合い入れなくても貫けるから！笑

唔會再發育架啦

但係好低質咁

擺明係比旅客去嘅舖頭 質素好極有限

醒唔起

抽左大師高木
希望中

group可能易中啲
有我呢啲中咗3 shot就唔要group嘅單推

問：請填充括號
Q: 今日晏晝想食炒麵定係想食（ ）？

Model answer

抽多張group先

每年睇完BDE都堅信佢無拍拖
In oda we trust

死火 如果有年突然有種戀愛嘅味道咪

成日都有偶像突然變靚架啦

對手唔一定異性架姐

同性都仲好啲 我接受到百合

汐月

同汐月好似差唔多高

我會祝福佢地架
下面加加請加巴接走

煤露炭好可愛

玩game輸左嘅紀念品
大家好似想要呢張多啲

呢個正
嬴game嗰樣唔多吸引

Lady Gaga

桃真係點睇都唔似咁細個

果種姐妹感

知麻後面係咁玩...

知成個訪問冇乜點出過聲 真係踢一踢郁一郁嗰啲黎

好靚

可能覺得未輪到自己講野, 你知扮工少女排資論輩

好彩個鏡頭係咁影到佢
正

麻醬 我回來了

有票就唔出坑住

忙完 輕鬆返晒 又有心情睇

話說之前抽中嗰兩部チェキ賣哂了
啲運氣用哂係嗰邊

橫狼經過左依幾日
有冇發現自己好清純 1d都唔淫？

射左

好想影佢呢個樣

到時2shot叫佢對住你做

想唔想野中隻手渣住你枝咪咁影？

唔知點形容呢個pose，求高手解答

自己做一次 叫佢跟住做

自己做一次比男staff睇...

怕咩姐

男staff都幾難受 連中唔小大叔錫佢地

我都係努力搵下個日文點講算啦

今天很快樂

比張相佢睇

岩呀, 要印埋出黎

麻....

要睇

其實Yeahyeahyeah幾好聽

船木入左Dance部

夏先生回來了！！

Meimi Tamura 的 Kagayaite -My dream goes on- - EP

香港都買到

不得了

めいめい算係呢幾年出左村最有talent果個?

係，無論作為歌手定舞台演員都係プロ級，而且仲咁後生
歌黎講仲要可以輕鬆駕馭流行曲同歌劇既唱法，把聲既可塑性好大，仲有感情既interpretation都好spot on

Summertime都好正

花音Twitter: 以前在hp比人當係狗

唔係話以前打歌服成日會有呢啲帽仔咩

以前微笑啲打歌服好可愛

人又可愛 衫又可愛

諗起細個冒簽成日抄錯老豆個名

花音：比狗著架

呢個年代狗仲高貴過人

偶像都係包錫紙架咋

見過新年狗食鮑魚

麻麻地食鮑魚 我食得好樸素

去完伏見稻荷神社

真係有麻個名

繪馬 好有心

まさかの再会

遲左添

睇落好舒服咁

孕婦裝

入邊好似仲有件衫添

極度治癒

Po錯

佢啊爸叫正枝 睇落咁似女人名

唔知係咪我口味問題 我覺得鮑魚好難食
我係勉強放得入口個種

會唔會起到底

1001

依加仲未比人起到咩 ？